點睇鄭松泰(牙泰)幾年前已經教緊大家跳閘

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

熱狗反骨 不了

佢黨貓貓禮志帶起不合作運動
最早時代革命光復圖書館

走得太前

@反夢

咸左

算係咁啦
當年熱普城收曬皮
當期時香港人笠水唔似得宜家D學生咁勇敢

好勇武

有練過

Be water之父

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

泰式運動

體育救港

熱狗行得太前

好型

7/9機場更新 求求大家

仲要著住老西

屌奶星有班連登仔夠膽話著老西跳唔能到

...

但係嗰度個欄幾高先

係

牙泰

夢

正阿喂

先唔計熱狗反骨～

入左議會都無作為，都係小學雞。

後悔比左一票佢，無下次。

熱狗又贏

熱狗其實係做左好多野嘅 當然都有好多柒野 但起碼唔係吹到話係共碟
但最可惜係同教主反左面 都唔撚明好地地有咩好反 明明政見都好近

講得出呢句就知你無睇投票紀錄
智能燈柱佢係投反對架

呢樣真 入議會真係為份糧

熱狗根本係衰係走得太前,
一早就講不分化不割席，但當年個個就淨係邊個衝邊個帶口罩就係鬼
一早就有泰式運動，英軍 同大家鍛練能力，招募少年軍，仲有幫因為政治留案底既人搵工作。

唔好個個淨係睇主流媒體，無鏡頭就當人地無做野

成個議會有邊個人有作為

七月一立法會佢係邊
自己搵下啦

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

唔係張超雄擁兵自重你哋有今時今日

係教主反佢地 話咩偷渡政綱

牙滿=不合作運動之父
圖書館戰爭

熱普城衰反骨姐同私怨姐
全民制憲
體育救港
搞網媒
光復行動
舉美國旗
用gip做盾
邊樣有柒姐

一個教跳閘；一個教 Be water

振興男兒

而家去左邊

其實咪on9啦，如果真係著草咁樣衰佢哋仲點會出埋條片俾你哋恥笑啊

西裝友都冇藉口唔跳閘了

熱狗係勇武嘅師兄

仲玩呢條片悶唔悶
晨早出左原片影住佢係撞開啲人去追689部車

做左記者

圖書館戰爭

做實事無人理

當年投左佢一票，無後悔過

full gear黑衣義士 @2014

邊個話著西裝就跳唔到？松太著西裝外加比兩個人夾都攔唔住，連登仔仲有冇籍口？

幾型

貓貓

冇頭髮保護

達哥好能尾機

天生反光裝置

反死班電筒狗

當年上堂有人問佢條褲有冇爆

重睇啦

好似gta咁
就算比人捉,一出黨鐵範圍就無左回事

呢個channel先勁
啲片勁齊

雙方政見其實差幾遠

曲線抽水
呢幾年佢粒聲都無

你咪分化之父

終極文宣 對準政權 全民抗共

好撚靚動作

閂埋自己耳仔話人粒聲都無

咁可以幫我補習返佢做左咩

呢幾年每次投票邊次唔係企喺香港人到
燈柱 單程證 一地兩檢等

提出警員操守資料庫 提出查沙中線

呢次運動嘅義務律師、車隊、屌黑警、直播

仲有熱狗元天屯啲地區工作

利申求其google返嚟 無背書

你意思係選佢入立會所以先帶領到71衝擊立會?
而家講緊入左議會可以有咩作為
咁的確而家入立法會只係為份糧
你睇返我上面講野就知我唔係話佢冇做野 熱狗今鋪係有做好多野
佢做立法會議員真係立法會入面除左拎份糧有咩作為

熱共

睇下上面comments
鄭松泰議會內外都有做野
係無黨無派（熱狗泛民本土都唔理又無同黨議員）
又動議過警員操守資料庫係唔夠票姐
該投既佢有投既動議既佢有動議
但獨力難支成個熱狗搵唔到第二個上到抬面

學埋曬對家cut頭cut尾，事實佢果日係衝警察防線追689部車，幾憎佢都唔洗用張gif抹黑人咁多年

我明你講咩呀
但你明唔明我講咩
不如你直接問下松泰/熱狗成員而家入立法會係為左d咩先啦
而家入立法會係真係為左份糧架咋
你講個d咩動議唔夠票 我梗係知 就係講緊你要跟佢套野玩既話一定唔會夠票一定冇野做到

熱狗,不了

著老西都跳得咁型

極速

佢得一個人可以做d咩？
佢投票企香港人已夠
起碼無似泛民咁關鍵時投棄權票

hit and run

真係笑死,我自己唔係遍熱普城都會睇下人地做過D咩
好簡單,你自己上去FACEBOOK都有得睇你條垃圾民建聯想玩分化就彈完D啦,每次臨選舉都有班咁既人